{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_000000000021471#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-12-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "흑돈향"
    },
    "text": "黒豚香\n済州特別自治道西帰浦市太平路58\n黒豚の肩ロースと皮つきサムギョプサルのみを使用する黒豚の専門店です。 黒豚香の内部壁面は石と木で飾られており、奥の道は様々な造形物と植物で飾られていますが、食堂の内部には爽やかさが詰まっています。肉は直接練炭で焼いてくれるが、厚い肉の中に肉汁がぎっしり詰まって肉をもちもちさせる。それに肉とよく調和するおかずは有機野菜だけを使用しています。済州島の焼肉店ではメルジョクというカタクチイワシの塩辛ソースが一緒に出てきますが、肉をメルジョクにつけて食べると肉の味をさらに生かすことができます。その他にもキノコをはじめとする様々な野菜がいっぱい入っている新鮮な卵スープがあります。デザートにはみかんを熱くしてあげたりします。香ばしい黒豚練炭焼きと新鮮な内部が調和した黒豚専門店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "黒豚香はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "黒豚香は済州特別自治道西帰浦市太平路58に位置しています。"
        },
        {
            "question": "黒豚香ではどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "黒豚香では黒豚の肩ロースと皮つきサムギョプサルのみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "黒豚香の内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "黒豚香の内部壁面は石と木で飾られており、奥の道は様々な造形物と植物で飾られています。"
        },
        {
            "question": "黒豚香では肉をどのように調理していますか？",
            "answer": "黒豚香では肉を直接練炭で焼いています。厚い肉の中に肉汁がぎっしり詰まって肉をもちもちさせます。"
        },
        {
            "question": "黒豚香のおかずには何がありますか？",
            "answer": "黒豚香のおかずには有機野菜だけを使用した様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "黒豚香で食べるお肉にはどのようなソースが合いますか？",
            "answer": "黒豚香ではメルジョクというカタクチイワシの塩辛ソースが一緒に出てきます。肉をメルジョクにつけて食べると肉の味をさらに生かすことができます。"
        },
        {
            "question": "黒豚香のデザートには何がありますか？",
            "answer": "黒豚香のデザートにはみかんを熱くしてあげたりすることがあります。"
        },
        {
            "question": "黒豚香はどのような雰囲気の店舗ですか？",
            "answer": "黒豚香は内部が爽やかな雰囲気で、石と木で飾られた壁面や様々な造形物と植物が飾られた奥の道が特徴です。"
        },
        {
            "question": "黒豚香ではどのような食材を使用しているのですか？",
            "answer": "黒豚香では肉とよく調和する有機野菜を使用しています。"
        },
        {
            "question": "黒豚香の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "黒豚香の特徴的な料理は黒豚練炭焼きと新鮮な卵スープです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 435
    }
}